[JTV]毒叔閒聊聽歌遊戲台[黑沙]

youtube:

全天打怪 聽歌吹水
純碎休閒 開台解解悶

沒什麼目的的小台一個
希望識到好網友同帶到正能量歡笑給大家
喜歡可聊幾句和給個追隨

last day

放假了 毒男小說話抱歉